世衛組織就肺炎事件發聲：不建議對中國實施旅行貿易限制

新京報訊（記者張勝坡）“根據目前掌握的信息，不建議對中國實施任何旅行或貿易限制。”1月5日，世界衛生組織就武漢不明原因肺炎事件發布的通報稱。

該通報顯示，2019年12月31日，世界衛生組織中國辦公室獲悉了湖北省武漢市發現了不明病因肺炎病例。1月1日，世界衛生組織要求中國政府提供進一步的資料，以評估風險。

世界衛生組織表示，根據目前掌握的資料，“不建議對旅客採取任何特殊措施；如果旅行期間或旅行後出現呼吸系統疾病症狀，建議旅客就醫並告知醫護人員其旅行經歷。”上述通報中稱。

1月5日晚間，武漢市衛健委發布的最新通報顯示：截至2020年1月5日8時，武漢市共報告符合不明原因的病毒性肺炎診斷患者59例，其中重症患者7例，其餘患者生命體徵總體穩定，目前所有患者均在武漢市醫療機構接受隔離治療，無死亡病例。

通報顯示，不明原因肺炎患者已排除感染傳染性非典型肺炎（SARS）病原的可能。截至目前，未發現明確的人傳人證據，未發現醫務人員感染。已排除流感、禽流感、腺病毒、傳染性非典型肺炎（SARS）和中東呼吸綜合徵（MERS）等呼吸道病原。病原鑑定和病因溯源工作仍在進一步進行中。

呢嘅世界組織真係垃圾嚟

世衛都奶共

世界衛生組織要求中國政府提供進一步的資料，以評估風險

痴撚線

無人流出d料比世衛做研究
點敢封佢國

我記得 呢間野 大粒 好似 紅底 中腳人

On9

屌你老母

同聯合國一樣得把口

對香港有冇建議？

under聯合國

冇旅客冇錢賺啊嘛 為咗奶人民幣乜都做得出 又怕得罪支那

世衛組織就肺炎事件發聲：不建議對人民幣實施貿易限制

可能覺得世界人口太多

“根據目前掌握資料” 資料來源：中共

姐係陳乜富珍？

雞珍話佢日日食野味

總係要爆大鑊先識做野

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

淫民弊係世界最污糟既貨幣

其實好事嚟嘅 真係爆嘅話雖然自己人死唔少 但中國肯定死最多 全球經濟又大跌 捱得過 就係我哋贏

世衛心諗你唔比資料咪真係死人先算

陳馮富珍？冇做好耐喇

呢啲世間組織最好一次過執柒晒佢

呢個係重點

好耐

又一支那機構CONFIRM

仲係雞珍做緊？
一開始係中共扶植佢上位
點會講終國壞話

支那就係太多人
死咁啲 無咁大負擔

即係比假資料

支那最後只死35個人，傳去俾全世界死幾多十萬人都唔關支那事

呢啲垃圾組織都係cap錢架嘢

你諗下總幹事係乜水先
佢叫陳馮富珍呀，沙士個排喺香港做衛生署署長

奶共垃圾
屌

sor 自膠

冚球剷

奶左好耐啦

唔知係咩未仲衰

其實佢地個邏輯好撚on9，唔知係咩係恐怖過明知係sars，因為之前應付過

同樣唔知源頭係恐怖過明知嗰個市場出事

但係佢地係當喜訊咁報，好嘢唔係sars,好嘢唔係個市場出事，其實咁樣仲驚

晒氣

有咩出奇
世貿，世衛，聯合國都已經畀支那滲透晒
所以美國先威脅要退出另起爐灶

過2年 又推個陳X始個八婆去世衞做

哇我屌你老母啦 錢定命重要

佢地入面好多職員係中國人
被人滲透晒

全球攬炒

死返10億人咪好囉

垃圾

解散啦 反正都冇L用 政治取態多過中立

國際聯盟2.0
支那賤畜之遊樂場

獻祭100萬藍屍廢老換取未來

有中国參加的組織都會變垃圾架啦

唔建議就最好啦
反正要死都係一齊死

世界攬炒組織

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

真係out break.就變晒歷史罪人，同証明Trump 岩

人民幣

同先頭落架hkmap咁話係收到警方可靠消息用來伏擊警方一樣on9，仲信支那消息既人

我覺得世衞佢企係世界角度黎講中幾十個人真係唔係咩大問題，但對香港人黎講經歷過沙士都可以當冇咩事入境中門大開冇對大陸人進行限制檢疫就真係自己攞嚟死不足惜，惟一可解釋就係港府配合中共試圖減少外界猜測而唔對防疫升級

舊勢力

衛生組織可以抽咩油水 真心發問

世界組織

中國肺炎

聯合國，其他好多非牟利組織嗰班揸fit人都可以去非洲同東南亞屌細路女/仔

點會無?

仲有控制疫情、制止疫情散播方面，中國同第三世界國家冇分別都可以做到最大嗰幾個話事人

“不建議對旅客採取任何特殊措施"

痴撚線
作為全球性衛生組織
全世界幾十億人睇你頭
竟然叫人唔好做任何特殊措施
正路應該講需要、不需要，或者無特別建議必須做
點撚解講不建議

聯合國真心無撚用，整㴝製造就業機會

咁樣都唔出警告？
痴撚線 害死人

垃圾世衛

歷史總會不斷重覆

因為呢D聯合國組織主席位已經俾中國人擔任晒。

唔關奶共事 根本係成個WHO 都係垃圾
沙士果陣又係唔識做野 要香港自己搞
Ebola 我記得又係後知後覺 搞到一鑊泡

根本就係垃圾組織 屍位素餐

奶共到出面
仲用中国肺炎報稱嘅59人落咗做official record

平民死唔緊要，唔好阻住中國賺錢

好呀好呀
留名等睇冚球剷

佢係之前嗰任 宜家已經換咗人

同呢個一樣都係垃撚圾

阿雞珍搞鬼?

當全世界人都有肺炎，咁呢病個就唔係役情了

你食屎啦!屌你老母!奶共組織

疫苗公司 藥廠
每年流感預測都係
你有權 唔怕搵唔到錢

赤納粹唔係浪得虛名

Ching坐左幾耐。。。

中國交最多會費，呢班人緊係識做啦。

真係垃圾嚟 執柒左佢啦

英國研究、中國製造、北韓承諾、中國資料

好囉好囉 全世界一齊瀨野

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

2020滅貧
支那人最終解決方案

𠽌𠽌聲

呢個世界要一個世界警察回朝維持秩序

所有有支那在內嘅世界組織都比支那玩撚殘左啦

垃圾組織

叻唔切

奶共奶到冚球鏟